[美麗大師有得威]四月九日沙田十場賽馬討論區

美麗大師 我師

無我

依場有冇心水呀

無啦 捐手

留名先

4月9同條女週年
應該都玩唔到
祝定大家羊大錢

英文台同事Jenny 係咩樣？

我立即上水

吳長進可以收一收皮先了
師傅俾曬機會馬都冇曬乜玩法

今晚大敗 收收皮先

今次係咪放我快過上次

唔知好過知

下季做騎馬人啦

吳長進去做騎馬人啦

Jumped

今晚唔幫我嬴錢

今晚買左佢隻紅太陽

策略岩呀，買呢啲廢柴冇咁既賠率根本唔抵買

勁精神都冇呢鋪你仲唔未死

開始想迷反潘
今日好多馬要搏都搏到

以為隻金地飛客係佢

是其但都講句
星期日支持我
勿allin

好彩冇哂咗隻馬

星期日更好
今個月仲正數 未蝕比狗會住

針。 田今日係咁去

文藝復興期惑

今日臨場思緒好亂，我老豆又喺隔黎9up，影響哂部署

兩場盃賽
有得威
明月千里

期惑

依次夜泥場場個偏差都唔同，一時利入一時利出

頭都爆

被查詢時，見習騎師蔣嘉琦表示，跑過千三米處時，她開始對「劍飛聲」的動作有疑慮，皆因坐騎看以展步不順。她說，接近千二米處時進入對面直路後不久，她開始收停「劍飛聲」，但由於坐騎走勢強勁，她花了一點時間才能收停牠。小組告誡見習騎師蔣嘉琦，在類似情況下，她若真的關注坐騎的身體狀況，她必須盡量即時收停坐騎。賽後獸醫立即檢查「劍飛聲」，並無發現任何明顯異常之處。

我地分手啦蔣嘉琦

多謝支持

呢句變萬能key
覺得馬有事

求心水

咁樣搞，無都變有啦

我受夠垃圾潘狗了 必搏騎乜春 救命啲六環彩次次都係你斷 快啲捉依條做馬狗啦 狗會

lm

搵唔到以為未開tim

今日游完水玩尾4場都要輸2k比狗會

星期日又放假

迷狄有回報

飛咗隻御風雲

2班2200係咪打比次回合

華將根本唔差，你估金地飛客揹佢返黎，又唔見有馬揹到吳嘉晉返黎，狄根本就好騎得，睇心情到不得了

星期日玩場G2加場三班算數
今日係腎身上學到 搵錢好辛苦架 呢句格言

擺明啦
要安慰下班馬主
唔係邊度會有水魚

緣份呢啲野 可遇不可求
同佢真係無咩緣

今次夜泥幫我重新真係叫吳嘉晉
兩次勁精神 一次勁風 我都有中

我本身有拖架，聽j2班9up佬飛咗

我覺得係態度問題
一無拉就醒神
好心狄學下2個大哥啦
學多啲嘢，r多啲關係
梁楊都外出見識，蘇係邊度
呢個就係個差別

吳長進算數，都唔知壞咗邊樣
無得救

楊年年想出去年年搞唔到簽證

美國係難攪啲
但最少有個心先

支持吳長進收皮

留名

點解明知美國搞唔到咁要年年搞美國

MOK LUI LAI

佢講過好似想學美式騎法

係咪好似西洋av 咁狂野

發現要積返d 陰德先可以繼續賭
次次刨完一輪又唔係個件事真係特別容易亂黎

今晚全靠仁愛 金太陽翻身

我田好波

尾場梁家俊害我傷亡慘重

佢今日真係諸事不順
英才完全無咩位望空到

全日失蹤

蘇狄雄認真上黎係唔差，但吳長進真係好撚廢

騎咁耐都轉灣唔控制隻馬 推騎又怪

尾場見佢都好落力
可惜隻馬一開始跟後左

腎仔提左一次個名都索性放棄講佢

佢只係識騎馬唔跌落黎 根本唔識賽馬。

呢隻佢砌開 佢英才最後少少一望空都係咁打

無計 有時拎位既野
佢望空有出力 咁我都安心啲

比賽最緊要有團火，叫條廢柴番去洗倉算啦

都係個句啦 我係做馬集團要收買人搵曬咁多個包括東東都唔會預唔長進

內欄捐上黎勁到

好多人反田 我都係潛水

黎緊兩日都冇雷閪

都係星期日賭馬精神D

仲有千奇唔好學古巨基呀

強巴，今日唔見你嘅

豬死了
之後幾日都忙死
分分中星期日都上唔到水

Lm

【勢成熱門】鎮倉寶即將跑二級賽！呂健威：佢嘅狀態未達頂峰

呂健威表示：「目前牠狀態很好，幸好牠沒有前往杜拜。我們或考慮今年較後時間甚至明年才讓牠出征海外。之前這一段時間，正好讓牠多點休息，專心為5月一級賽備戰。牠試閘表現不俗，但狀態尚未達至頂峰，希望下月才達至顛峰狀態。不過，我仍希望牠在星期日賽事取得佳績，牠以往休後復出都有好表現。」

終於諗通左

一定賺用潘狗

獎星用達少

明年
即係10月日本短途
隻馬仲係唔係佢度都係問題

好啊
即係彩星唔換人

靚跑得 一出即勝

再搏失多場G1
仲唔拉走

我冇得跑

場G2輸，仲有咩好講

冇 諗 過 會 贏 ？ 蘇 狄 雄 失 驚 無 神 爆 冷 Win 馬 主 練 馬 師 齊 齊 缺 席

馬 圈 新 聞 無 日 無 之 ， 雷 神 莫 雷 拉 因 病 今 晚 （ 5 日 ） 避 戰 泥 地 夜 馬 ， 卒 之 一 開 場 就 爆 到 七 彩 ！ 第 一 場 五 班 1 2 0 0 米 泥 地 ， 主 角 蘇 保 羅 馬 房 「 金 地 飛 客 」 失 驚 無 神 ， 在 華 人 騎 師 蘇 狄 雄 胯 下 後 上 爆 冷 開 齋 ， 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 3 分 別 派 2 7 8 . 5 及 3 3 . 5 元 。

四 歲 馬 「 金 地 飛 客 」 之 前 八 戰 零 上 名 零 獎 金 ， 還 試 過 舊 年 年 中 出 賽 後 ， 被 發 現 氣 管 內 有 大 量 痰 液 。 今 次 乃 係 本 身 季 內 首 戰 泥 地 ， 兼 且 首 度 由 蘇 狄 雄 執 韁 ， 1 1 檔 起 步 沿 途 墮 後 ， 近 乎 全 程 唔 見 影 ， 看 似 無 參 與 競 賽 ， 遲 至 臨 尾 5 0 米 ， 才 如 一 陣 風 般 吹 到 ， 於 大 外 叠 如 飛 殺 上 ， 一 入 鏡 頭 即 冚 過 晒 所 有 內 側 馬 匹 ， 贏 短 馬 頭 位 ， 服 役 初 次 上 名 即 贏 馬 開 齋 ， 亦 成 為 「 雙 蘇 」 組 合 蘇 狄 雄 與 蘇 保 羅 歷 來 首 匹 合 作 頭 馬 。

然 而 「 金 地 飛 客 」 馬 主 黃 美 斯 和 練 馬 師 蘇 保 羅 都 不 在 場 ， 拉 頭 馬 只 是 馬 主 代 表 。

「 金 地 飛 客 」 勝 出 ， 頭 場 同 時 開 出 「 雙 飛 」 連 贏 ， 派 彩 6 8 5 . 5 元 ， 事 關 跑 第 二 的 是 杜 利 萊 座 騎 「 飛 霞 」 ， 三 、 四 名 分 別 為 「 合 一 」 及 「 踏 雪 名 駒 」 ， 四 重 彩 派 2 8 萬 幾 。

我同細佬彩星都係達仔上馬

炸魚好抵買

你上次連快車都跑輸

莫雷拉鷹雄

哈哈, 不過14檔

屌莫雷拉騎番愛美麗即刻變大熱

一定賺 換潘頓

睇黎都真係要要, 初步睇, 星期日的馬唔係好難賭

獎星對g2不感興趣 我係g1王者

冇乜冷味

加州勇將一檔配條柒頭

大賽日差不多

整係睇6環彩個6場

第5場, 首映, 如果沙田係岩既話, 嬴晒
第6場, 呢場好亂, 得一隻見到就即飛既甜統, 會有步速呢場, 雄心速龍 換左潘狗, 唔搵馬, 應該穩陣
第7,8場, 都爆唔到咩
第9場, 呢場都好亂, 4歲對老野, 美麗傳承同喜蓮彩星會做膽, 打比最有表演係呢2隻
第10場, 一定賺 換人騎, 應該想補中

如果真係呢的馬跑出, 個6寶都唔多

整條雷神獨贏6x22算，等佢老人家休息先認真睇

第9場f咗佢啦
隻隻都有能力win
個個都避走佳狗

潘頓 一定賺

大摩出隻佳狗咪算囉出咁多隻陪跑做咩，夠膽底出威仔

4隻都交代咗，應該都係佳狗

威仔一招了
有分頭一定要拖

潘狗幫你狗會一定賺

大家點睇巫顯東，東東？

大把籌碼世界級

佢個bb 改個名都叫Cash 佢都真係好想搵錢既

諗起老苗隻世界紀錄

發揮一絕 世界級的柒

太熱真係唔夠膽買佢 尋晚都淨係買咗特獎，翩翩都飛埋

大把籌碼=大把貨輸

我都想威仔贏

但係佳狗1600個姿態同跑法太屈

放頭又唔怕你走甩，後追佢置中都爆到一段同速

得大摩嘅摩法幻影可以抗衡下

我決定星期日第一場撐東東

$10 w

g2如意好似已經唔岩跑1200，有冇人有同感

手足一定大把籌碼送狗會

威仔將男一定會買，有幸季初中過條3千幾蚊q

追到獵狐者有為止

Ching $10買個信念姐 唔貴

獵狐者

原來尋日除咗凱明神駒，柒東其他幾隻都有買

一早已經有
上年短途錦標前都覺佢柔咗
1400個場又唔報名

炸魚抵買呀，假頂磅

何良呢期旺，支持呀妹同東東
第一場炸魚薯條搭怪獸都市 正q位置q

東東
垃圾嚟
-10磅放頭都激到你嘔血

旺條鐵咩太陽旺旺

ching有眼光 但我會揸緊信念

太陽旺旺

旅遊多寶

雖然真係垃圾，洪師傅

唔知星期日東東會唔會有格呢

試閘之星

智愛換人開齋

我都係想大家好分d，賺多d

我反省過，其實復出第一場短途泥地咁嘅倍率其實好唔抵 始終係中距離均速馬

但係我十幾倍中過加現場睇到個姿態愛上左，已經失去理智

梁家俊就唔洗騎撚屌容啦，邊到贏得，嫡系都唔騎

頭場我諗10倍內開跑

仁愛之星換道友開齋真係估唔到

我最應該反省既係唔應該掂10倍以下姓何個條撚樣
係掂少少都唔撚要呀

繼續吹捧東東
我愛東東

牙東星期日手馬比明輝就好

Ching星期日再黎過啦

追寶尾蝕到仆街

明輝騎炸魚薯條

行圏靚加杜利萊有

飛霞贏唔到我諗真係命黎既

但係十倍內我會飛

全靠仁愛之星我先唔洗入錢住咋

呢隻我都係睇行圏先揀番 ，脹卜卜

Ching 我係咪都會飛架其實

呢個月輸左部switch(炒價)+薩爾達+炸彈人+12switch+pro制

重點係重未撚買到機

Ching咩料

旌暉啲部署差到
好多報G2就唔好跑二班啦

我輸撚左部3ds+mhxx

輝哥部署熱身

退出咗？

係 冇跑了

成件事係on9

屌

其實香港馬圈競爭激烈嘅事情況好比英超，但喺偏偏有位經驗老到嘅騎師周不時都用安全至上嘅方法去騎馬。其實無論咩年紀，都應該要盡心盡力嘅心態去面對工作，咁先可以再創高峰，例如現年55歲南非裔騎師勞愛德就係一個好例子。

十三少又重覆犯錯既後果

屌，呀輝仲未出得場，屌霍狗老母

報名又唔洗錢
跑得掂2班咪g2囉
唔掂咪退出

報名交錢
報名費
第一班................................ 七千五百元
第二班................................ 五千二百五十元
第三班................................ 三千七百零五元
第四班................................ 二千五百二十元
第五班................................ 一千八百九十元
新 馬................................ 二千四百六十元
策騎費
騎師（馬房聘約騎師除外）.............. 每次二千二百元
（其中一千元付給馬會）
馬房聘約騎師策騎支持馬主及其他馬房的馬匹 每次二千二百元
（其中一千元撥入有關馬房騎師的聘約賬戶）
馬房聘約騎師策騎不支持馬主的馬匹...... 每次六千元
（其中五千元撥入有關馬房騎師的聘約賬戶）
見習騎師.............................. 每次一千二百元
（其中六百元付給馬會）
練馬費........................................ 每匹馬每月六百元
養馬費
訓練.................................. 每匹馬每月二萬八千元
放草.................................. 每匹馬每月一萬三千元
資助退役馬匹計劃經費......................... 每匹馬六萬元

乜叫不支持馬主的馬匹 學野

香港啲group嘅 first round係免費

Oscar又返出嚟跑

佳龍狗跑呢場做乜
直接跑champions mile 好過啦

如果養馬1個月幾多錢?

假如我每個月跑1場搵馬房聘約騎師

4班馬: 2,500+2,200+600+28,000=33,300?

岩唔岩數?

養馬1個月幾多錢
幾萬～幾十萬

當試閘同試水溫

試下差5磅
睇下點樣比幾隻全港最強既馬行過既快感

邊撚到會 準備又屌打人

真係唔知出黎做乜 又想好似步步友咁一兩季用哂佢 g1~g3啱路程就去

部份正確
係今季

年尾國際賽仲有冇份

唔係全個馬房既馬主都肯出錢請嗰個聘約騎師既（例如 巫師義）

大家都係應該真係出嚟行下 熱下身 當試閘
睇下差距幾大或者佢會有個好輕鬆既第2第3

我覺得搏老命反而係縱橫大地 馬上發財 赤兔寶駒
不過級數可能真係搏老命都比人行過

支持嗰Ｄ馬主要每個月科水架

衣食住行全包

呢啲group邊隻靚咪買個隻
赤兔寶駒擺明車馬，返1哩
史教馬定去馬就自己諗

諗住即一部返黎

呢個仆街 我wp 一蚊不買

縱橫大地真係想睇睇 衝個第三比我啦

屎卓瘋

皇天擊殺之人

旌暉

好嘢嚟，教馬方面
又靚仔

咸成lolita配搭成日扮合拍
次次買就冇影

發覺霍清好鍾意追寶尾

琴日漏夜收到風
霍清密謀緊籌備反飯黨

炒飯近期同好多華倉合作 變左神出鬼沒

新人留名

準備跟你學野了 連個馬名都改呢隻

馬壇清算名單：

羅理雅（罪狀：應贏變輸，好人好姐叫Lolita）

拉馬師手馬好似唔錯 大賽日希望唔好拉

一半半啦
但見佢地成日都有交收
信個陣亂咁黎
唔信個陣就無啦啦中段發力贏埋佢

魯巴 琴晚泥地我係街所以skip左冇賭

4場 部撚隻金剛之星

有d野唔識想問下
點解隻佳龍狗唔洗加分？

尾三場來個三寶吧
唔三寶都孖寶

我跟大家學野就真

強巴 skip左唔賭 明智

買親炒飯真係好少贏錢

星期日你嬴得未

買炸魚薯條不如買獵狐者啦

炸魚著條次次落班 減十磅 策騎指示坐穩
獵狐者走左光 今次我估無咁高水
仲有隻鞍歌 上一次咁樣慢一慢 應該有啲質素
呢組新馬極多都係考慮下先再決定

你地繼續反潘，今次我訓硬身

話就話潘有兩w
但佢尾場騎兩下豈等閒就算
呢條撚樣都係唔會同你搏命

潘狗既馬我贏唔起

佢大部分都用東東-10磅
感覺呢隻馬走緊下坡

頭場重屌p啦，仲諗

隻馬的確今季跑得好密
不過上場都仲有個p

明月鬥佳狗

入場睇將男

有欄個三隻質素上好過佢
直路真係好衰，減磅優勢唔明顯
又要求騎師個即時反應
以前梁家俊同蔡仔都衰唔少呢d 場合

將男睇得一次少一次啦

美麗大師

我慢步人生 大家放棄我吧

初初包皮有-10 贏好多呢d馬
東東冇佢咁可靠

老實講 KK出閘真係快靚正 牙東真係卡住卡住
到底係騎師唔夠集中問題定真係啲馬慢

馬慢都有方法令佢快
雷神係呢方面係幾勁，好多馬都出得好順

韁繩問題

劍聶風個名型到

直路隻馬既質素真係無得呃

但以前低班直路條條q 都話千

騂龍報谷草2200
睇唔透

迫害

勝得威 旌暉 怪獸家長谷草

又出黎呃錢

今日出排位，你地睇下星期報名
我代狗會多謝你地

職業病

好撚想日日有馬仔睇

2200 作為騂龍頭號fans 唯有追
我一直在玩命

我上過一次岸 達陣

個個都想做講馬佬

唉 MISS撚左嗰次

細個發夢嗰時係大陸外圍有得賭香港馬同澳門馬，又唔知點解會有人賣香港同澳門馬報，真係差唔多日日有馬賭
印象中夢境入面啲澳門馬好低水，好似抽水多過香港

飛來蜢

新手無知一問
其實點樣睇馬仔
見你地傾得咁興奮 都想傾埋一份 但我答唔到咀

傾騎師興奮啲

跟貓仔學野

揀左自己隻寵物小精靈先啦
睇下邊隻合眼緣

痴線 呢到大把大蛇
琴日輸錢呀

大蛇:
貓仔

大蛇:
普美

其實追左好多個post嫁啦 認得晒啲大蛇

Kaki bb

你跑馬日睇電視睇翻一頭兩個月 你就識傾,

初初唔識講咩 就落投注站現場睇, 聽吓d人講乜,
聽聽吓你就唔學多都學少點樣講同講乜.

可能真係睇得少 通常都係睇馬同睇賽果多

想再快D 就場場買,

買完無論贏輸你都會識講.

齋睇紙咁梗係唔識講啦,

你睇波台D清, 無睇場波點咁多野講呀 ?

最緊要睇跑嗰陣

我都係自學 睇睇下真係會

你睇下有邊馬自己覺得好鍾意 下一次佢又跑你又會跟 慢慢又會睇下佢啲對手 慢慢就學識

其實真係好多野睇
見你地騎師 馬房 草地 血統 操練 咩都講下
真係好西利

買完當然要睇住點跑, 唔係事後對賽果

淨係事係對賽果係唔識講, 就算識講都係講得一句起兩句止.

呢到好多大蛇教睇馬

原來報左跑馬地

想問下, 咁多位巴打,如果入場, 你地會係邊個位睇多?

呢幾次入場, 我都係去左喜馬當先個到睇, 間唔中佢有優惠,buy one get one free

邊隻 ?

房

其實都係講興趣，有興趣自己會搵好多資料睇，會問下人，睇下電視節目和報紙資訊

迷田 獎星

多謝包裝ching讚我先 我一定好過唔加進，係支持少

仲係覺得自己好失敗，竟然會誤以為吳長進會贏

睇返小龍兒尾個二百 黃皓楠車輪bin

我現家好多時睇騎師 特別係五班馬/混戰場面

其實佢真係騎得幾好，隻馬跑得好順，臨尾衝刺車輪鞭個節奏都掌控得好好

當年我愛駒係松風

當年愛駒
忠心準繩場場例爆末段
1400專家

記得佢好老都重有後勁
定個隻係高耀之寶

高耀之星
希斯代表作之一

馬會今午（6日）公佈受薪董事小組接獲醫生證明，表示潘明輝現已無恙，適宜自下星期一（10日）起恢復策騎。因此，潘明輝可接受4月17日星期一沙田賽事的策騎聘約。

翩翩108分

琴日贏得咁輕鬆

我初初以為佢只係二班頭，點知咁勁。
琴晚買3寶都飛左佢

記得贏親都短頭。
我差不多時期有愛駒浦東之星，
不過玩得太短時間

呢場泥地分嚟
返草地睇下仲可以上到幾多
好似見唔到頂

阿蔡3隻, 都好q勁 紅衣醒神 翩翩 首映

首映上次蝕唔起喎

琴日贏個姿態都幾痴線

有冇睇上星期日（好似係）萬事欣 雷神騎個出閘快全部馬匹半至1秒左右 一出閘彈用個半馬位

仲有國際賽雞尾酒年年過嚟提款

首映我覺得差唔多
紅衣醒神 翩翩無封頂
120分無得走

無知一問...點解國際二級賽同本地二級賽 啲馬都係果堆？？國際二級賽係咪有機會有外隊馬黎？

一出閘以為收得錢點知中哂q腳

你真係蘇狄雄？我留意你好耐，我細細過睇馬係睇你騎好德煌同貝利高，到我識入場就睇你騎勁飛馳表演，真係騎得，伏得好低

錢又唔係特別多又飛得遠
唔係出信邀請好多馬都唔會特登報香港group

泥地神駒勁飛馳
我鐘意睇雄爺騎好先生

係，佢個日多外線馬就好勁，無咩好馬支持，琴日未跑已經吹奏你連場上名，1w1p係基本

勁飛翔 冠軍練馬師係你啦葉楚航

琴晚輸到第5場嬲到恰撚著左 醒番一睇之後既場次
除左神j小子 無一隻入p

琴晚中特獎+駕喜+仁愛之星wp 尾場買嘉應之友 郭能吾知搞乜俾隻綠色勁駒埋黎 之後人地拖慢 隻馬又搶口走左出去三疊 睇到嬲 好彩頂到個p

好多馬都只會報G1個幾場
好少會有海外馬跑埋g2,g3 for熱身

我七八場買左唔長進，仲撚嬲啦 屌

吳長進自從幾季前買過一次騎各適其適大熱門一出閘墮馬之後以後都唔會再買佢

之從上次騎中華寶貝騎到咁以後都唔會原諒佢

近年可能多左d掛
以前冠軍一哩女王盃個d數埋都係得三四隻外隊馬

王志偉勁過佢

近年係多咗
狗會話水平上升咗
嚟個啲都有返咁上下級數
高地，龍王，滿樂時
家下仲食埋星加坡個條水

不過澳洲都唔弱,狂加錢
建議將女皇杯or冠軍一哩變做買位制，冠軍一哩都搵唔到sponsor

星期日 祈普敦

星期日睇我表演

講開寵物小精靈 其實我個隻係鷹雄

唔怕啦，告仔會收留佢做騎馬人既

垃圾

成鳩日以為自己係雞巴次次都同雞巴拍住跑
結果雞巴一爆你就食塵

棋子馬

明月千里 杜拜G1 都唔去跑啦

用黎block基巴姐
過一排去谷草跑 贏級數當同馬主交代咗就算

其實佢後上係有一段架
咁當然係巴基之星面前佢係比唔上架啦

喜蓮彩星後又後過你 塞又塞過你
你最外面走先過佢 衝一段仔都無得睇

係咪比人吹大左
初出贏1600 同大鷹雄個時間

係咪想講大雄圖？

一路講鷹雄

大雄圖跑得差係腳有事

我誤會咗
獎星同彩星都係十三少騎

以前benz 攞左打呲 寶馬都先鬥氣買冠軍一哩
而家benz都唔撚贊助，有撚計咩

打吡條片我睇左廿次以上
某程度上 所謂棋子 我半信半疑
唯一事實就真係跑得唔好

不過寵物小精靈 好講合眼緣
唔通勁就鍾意咩 咁個個捧佳狗咪得

講起寵物小精靈 我最鐘意係隻萬事勇 好忠心
不過上1600爆80倍w個場冇份中

其實我除咗旌暉仲有永高

寵物小精靈 比卡超
以為佢下星期三會跑

萬事勇 好似又係擺前走

永高 近期成日出場

2隻都唔係明星馬，但表現又好準，幫我贏好多次

即係要返沙田

最快都要跑23號場1400或者30號場1600
依家覺得佢可能要跑1600

等埋拉叔

翻嚟就郁 翻嚟就郁

我都諗緊係咪呢個問題

比卡超強配香港冠軍騎師莫雷拉

旌暉好撚正

近排啲愛狗全部唔得

決定星期日支持佳狗行過班old seafood

我果隻係我自己 仲有明月

25

膽王無人理
跟你搵食

呢個真
買位又有話題，投注額又高
我又幫馬會賺唔少
仲可引人嚟

唔想含淚支持佢 明明我超唔俾拉騎都贏到

田少

煲仔啲愛狗係咩

今個星期我隻愛狗點識跑落雨地

邊個話你聽星期日會落雨

??

大交合

拉拉生病了

今日已經落左雨 個地已經濕左

莫雷拉嚟 ?

去睇公立醫院 ?

沙田威爾斯 ?

急症室 ?

等咗幾多個鐘 ?

咁有錢都公立
認真?

咪又係2.7

香港個地5分鐘ko

誤會啊手足

有明月千里嘅地方，就有雨水

等緊佢答

其實我都係轉載
佢地話係

寵物小精靈：Listening 當家精選

手快快撳左send

以前就閒話一句
君子一言

死人大摩拉壞晒

大家記得到時幫巫顯東，東東落飛呀

上一次灑完雨即刻唔低
不過嗰時隻馬唔夠浪琴表咁好

明月千里改名叫雨水千里啦

當家精選 我大佬隻愛馬

真係太屈機了 子彈咁

冇咗馬會戶口真係一身輕

呢位手足好耐無見
仲有無賭馬

自由了

有時係hall冇野做會睇下

轉行打poker

有斬獲嗎 ？

好消時間

華美之寶，加州勇將wp過關2x3

你買埋我果份

唔係馬日冇人傾馬

星期三假馬搞到元氣大傷

獎星用達少我真係唔敢買
佳狗上年受讓大師16磅贏個幾馬位 今年大勇大熟受讓5磅應該都輕鬆贏 配腳會要番大師同詠彩

有得威始終覺得1400合腳程d
G2如意要搏都係搏呢場 下場G1如果尚多湖又黎應該又無G1
配腳會要番紅衣醒神 澳斯卡有d驚鞍上人

學腎話齋 其他臨場再睇啦

2班2200鐘意摩一對 始終呢兩隻目標應該遮打盃 越長越好既馬

大家又點睇

真手足

同意2班2200個幾隻係望住2400個2場跑
我會留意隻哈哈哈哈
呢隻馬能力未必你地高，但係有勇態
上場睇下佢點跑，再上場點樣win
有分頭必要

佳狗其實都幾惡，但係114分無加過
唔明點解1分都唔加
赤兔應該係一隻1哩好勁嘅馬
上場當無跑過
理得佢教唔教馬，拖咗先

有得威用個心支持就夠
笨輝又轉咗配備
上場1400肯定搏失咗，跌鞭
1200時間其實都勁
qqp可拖
紅衣,車神我都會搏，2隻都有質有分
特別係車神

講真
星期三搞到我好撚大挫敗感
面壁思過左

以後泥地唔對路真係咪制

兩場當熱身睇下算 啲G1馬要讓磅真係同你搏咩
當然可以搏佢地行都行過大家
所以唔賭好過賭

美麗大師同四季旺真係一有晨操片我就睇
加陣美麗大師仲未及浪琴表時 我諗今場你當佢熱身啦
最重要我都覺得係個天氣 上一次灑完雨 個地濕濕地已經交唔出水準加埋狀態唔係最fit 最fit係浪琴表時 係我心目中好失望

比我搏會向下望 佳狗 縱橫大地

兩場g2都應該幾好睇

只買G2馬王如意

屌 一見到紅衣醒神繼續牙拉 我就真係唔醒神

超重心料 s1 第三場 9號

牙拉病左騎唔到益左布文，希望布文騎好啲，牙拉寶藏星期三已經見識過

牙拉邊搶到呢隻

指揮官

呢隻有幾多買幾多
理得佢派$10.1定$10.5
好過放銀行收息

醒神無得唔要 質夠formline好

1600果場G2係要估佢邊隻出黎熱身，邊隻係去馬，都唔係賭馬

不嬲都係買人

好睇唔好買
真係要買既，小注買啲7-10倍果啲志在參與算數

正賽無份果d一定同你砌盡

天才，新力風g2
講完都無人信

岩岩pass 左26老強
我決定星期日買宇宙車神記念下

馬會今早公佈，賴維銘可接受下周三（4月12日）跑馬地賽事的策騎聘約。相隔一年半後，這位本地大師兄終於可以重回綠茵場上，周三（12日）正選馬「霸氣」及「高山威龍」最近已由賴維銘過檔操練，且看屆時能否替騎者打響復出頭炮。

香港戴圖理

錢，點會有人嫌多！現時世界上最高獎金賽事為飛馬世界盃（一級賽1800米泥地），其主辦機構The Stronach Group覺得1200萬美元（約9,300萬港元）獎金未夠多，仲未夠吸引，所以宣佈下屆於明年1月28日上演的飛馬世界盃，獎金將會增加400萬美元。

屆時，除每匹戰馬的馬主要交100萬美元（約776萬港元）報名費外，賽會仲會拎多400萬美元（約3,100萬港元）獎金出來，一下子將賽事總獎金提升至1600萬美元（約1.2億港元）。

又加咗
香港快啲跟啦

重注高山威龍

100萬美金報名
係咪預左得幾隻馬跑

唔係，上年full架

香港如果攪, 係唔係1600 米最好

屌你老母鷹雄大鳩幾檔點贏?

十鳩幾*

報得名應該唔會在乎果1球野美金
同埋d油腸大把錢 用黎買面子既者

留後爆一段唔怕啦
同埋2200起步無2000咁西 大把時間埋欄

我覺得係，冠軍1哩，無sponsor
時間唔會同其他地方嘅大賽撞

唉，幾時可以贏到有自信

屌佢又留後，級數又冇巴基咁勁，咁被動好難贏，前面仲有好多隻要交代，美麗應該贏呢場2200

即係大家夾錢出嚟跑， 跑贏嗰個擸

咁既制度 其實係邊度跑都得，

澳門都得， 祇要Ｄ人肯既話

即係你地自己圍埋賭錢， 喺邊度賭有乜所謂。

射龍門

１６隻馬報名巳經 １６００萬， ２０隻報名就２０００萬

yes, 正是

都幾刺激嫁

其實馬會對住我地D賭徒咪行緊呢個制度囉

彩池制

夾錢買仁愛之星既 擸咗 夾錢買其他馬既人

究竟拎成百萬美國出黎射龍門係咩心態

散紙黎姐

澳門個D大客對賭一鋪百家樂 點只 100萬美金 ?

澳門大把大客

香港個個禮拜都有兩日 d人夾十幾億出嚟對賭緊.

香港個個禮拜都有兩日 d人夾十幾億出嚟 射龍門.

越有話題性就越多錢

莎拉call閘

屌佢 史卓豐出翻黎

本應蘇保羅馬房的鎮倉寶「友瑩格」將於今早（7日）熱鬧的沙田馬場出試第一組1200米泥閘，然而馬會亦專程派出一隊攝製隊追訪這匹一級賽香港短途錦標盟主的行跡，可惜馬兒突然退出試閘，馬會攝製隊因而白行一趟。

蘇保羅一臉淡然的表情說：「大家不用太過擔心，『友瑩格』的腳部只是有少許酸痛，因此才退出這次的試閘，並不是一個大問題，然而不會影響此馬在五月的告別之戰。」

返去聽聽先

把聲真係化左灰都認得
馬會唔係想換人嘛

我腎最好的

換腎出黎講臨場都唔錯
不過佢好似同其他人麻麻地夾

開個腎仔台就正

雪...雪...雪米糍嚟嫁吓

唔使後備咩

下季我估佢應該係電視講現場

我講緊莎拉

腎要夾我諗走去賽日收音機同卡洛斯夾

會唔會好似當年吳山高，安排莎拉和腎日後輪流講走位

邊個都好唔好係另外個個新人就得
都唔知懶音定蝗音

都應該要試吓, 唔係好似莫雷拉咁病咗點算 ?

商台好似試過一場馬分兩個講

點講 好似講波咁？
睇黎佳龍駒應該贏梗依場賽事啦 腎仔你話係咪呀？

一人講一半, 好似講波咁

講到一半 跟住第二個講埋後個半

唔係最後100米先交波, 我諗跑到一半到啦

沙拉：好喇過左1000米柱，前面xxxxxx逐隻call)
，包尾巴基之星，好喇入直路，我地交比賢仔

啱啊
仲要學腎仔個style

有場海外賽4000米
隊長同海外腎一人一半
大長途,跳欄成日見

好多呀叔J

想問有冇巴打apply 左馬房助理收到電話？

我都j 呀
一臉正經少少都唔笑

點apply

有咩要求

成日睇賽後你點睇j佢

我都想知

J張美德

呢位巴打眼光獨到

其實每一天都有賽駒需要退下火線，而到了今午（7日）的時間，馬會亦宣佈一匹賽駒經過多年的戰役後，終於來到尾聲，繼續進入退役的行列內。今次主角就是來自徐雨石馬房的「金磚五國」。

同我諗既野一樣
金豬

四連環幾多倍都一定係膽，可惜

有d料到

莎拉我幫你地啃左佢 張美德留返比手足

跑彎左

下唔係長期都請既咩
3點開工12點先收工喎ching
利申6年前諗過去做

2200 果場好似好睇啲 隻隻去 鷹雄定美麗好啲 喜連彩星又好似幾好

上面位手足好偉大
btw,跟佢個專欄實無死

隻隻都好，打比2.0唔係講玩
巴基就醒目啦

獎星同彩星都係13少

十三少幾耐冇去馬

超記得佢當年燈死左翡翠海星首飾達寶
信左佢買左10蚊qqp

魅力知寶

雲絲仙子聽日第幾w?

呢隻同arrogate一樣根本強盜黎

好似17定唔知18

家下功力都唔差
利申：有睇

主席錦標只係踏腳石！美麗大師目標唔喺香港？

告東尼說：「周日一戰後，牠會進軍冠軍一哩賽，這將會是牠下個最主要的目標，之後我有意部署牠角逐6月的安田紀念賽，之前我曾派出『牛精福星』攻下該項日本大賽，而『精英大師』則曾獲得季軍，我認為安田紀念賽對於『美麗大師』是一場合適的賽事，於安田紀念賽舉行地點東京競馬場的跑道上有兩處上斜，分別位於對面直路及最後直路，我認為『美麗大師』在適應方面將不成問題。」

「牠亦會喜跑東京競馬場的乾快場地，雖然到時亦會下雨，但場地去水甚快，仍記得當年『牛精福星』征戰安田紀念賽，賽前一天仍下着傾盆大雨，但翌日賽事卻依然在快地上舉行。」告東尼續說。

我隻愛狗
哼哼聲既石地

竟然係佢
你買機票未

成日覺得去親日本跑
都會比主隊夾

係香港夾人姐
夾你好正常

如果佢真係去 真係想去睇下
郭生一早幫我師練定氣 斜路無問題啦
之前佢地一早有諗頭 但都話之後再算
加陣終於講話諗下同部署下

安田可以試下，隻馬又有力，又爆得起
對手唔強

趁今年隻馬成熟期 仲算銳時真係出去跑啦
我真係求下郭生同告仔
鬥爆一段 美麗大師真係好癲

由佢出道捧到佢加陣

一招了
冠軍一哩，安田
馬王

FF下好啦

要鋒得風個跑姿好搞笑

十場晨操淨係睇6場 尾個4場睇黎都哂氣

又大爛地
放棄聽日
大家睇路

聽日真係不了
假馬

真心
有邊場唔係

有冇巴打陣間一齊睇早著先機

會落好大雨咩???

澳洲秋季嘉年華完咗
之後會到5月6日有英國二千堅尼
5月中澳門打比
5月尾會有日，英打比

掛緊heavy8
應該就唔會落,但係乾唔切同跑得密

各位ching,我想問下馬會提供的資料，
歷季及近仗成績：
5，4（1-2-0）全峽谷
個0係咩？

影張相黎睇睇

年年都咁

英國二千堅尼新嘢嚟

用1號做例子

12（3-1-2）

12場 拎 3冠1亞2季

金豬咁快退

上季追到佢贏
靠拉馬師

原來係咁

澳洲個場冇開post
btw winx個場p當w賭啦

四重彩當q賭

個邊頭場已跑，第一場睇speed map 好似都係太後追唔到

唔知邊到有replay 睇

opened

[雲絲仙子十七連勝]四月八日澳洲蘭域馬場越洋轉播討論區

我知...
Apply左幾次都冇回應

我諗而家競爭打
試下打電話去問有冇收到
或者去招聘日

打左去問hr 遊花園
嬲

上水
聽日可以玩
夜晚先出街

聽日反雷日

佳龍狗1.1w

詠彩繽紛好似幾岩食

金剛之星浸完人未
追爆你

我頓騎師王

日日都反雷

做乜嘢第一場隻隻都跌磅

勝利公爵

獅子驄好鬼呀
雖然個態真心靚，但東東大熱真係

今次三班輕磅
呢場啲對手水到
無1隻揀得落手

質新馬未有標準磅，要睇臨場係咪真係瘦

場二千二好詭

2隻喜蓮都係馬房首選
個個都2,3隻
隻隻都想補中，班4歲好似好啲

乞水先

驚班重磅馬似是而非

獎星不建議w 彩星反而好
你睇彩星岀賽都打吡嘅轉變
隻馬啱長途 後上俾你睇又有
上場第五 我都收貨

彩星應該要坐正啦
上場跑成咁都第5唔係講笑

平磅就買獎星 但讓磅就點都要用佳龍狗做膽

上場個地對佢有多小幫助

潘狗不離不棄支持揮手區

退出了

無人推po的晚上

fd子

聽日要留意柒俊手馬

呢2日都少，大家都好似元氣大傷

聽日買隻有得威wim place

認同 322谷草full book 0p
326 就2w1p
上次全泥又0p

同狗會既對戰係無止境

初出馬大熱

頭場冷馬要留意

肯定買你place 記住跑好d

聽日似場場冇肉食

頭場莫雷拉有冇咁撚熱呀

岩岩先發覺光頭蘇有幾隻ppg試閘好強

1.8倍開跑

飛

贏硬咁

贏硬架喎

頭場話就3隻初出，仲有四隻都係一場咁大把

詠彩上場好博都係第2
今次都係不了

不過頭場睇就算，太多馬冇績

安歌漏完閘未

巫顯東，東東果然唔夠10倍
繼續為東東打氣

勝利公爵，隻馬最近試左個1000閘，睇完呢場唔諗咁多了。

最深刻有場追唔切詠彩繽紛 但係係成支箭咁上黎

決意唔賭傳承了

東東，啪啪啪！
東東，啪啪啪！

今日告仔起碼2-3win

大把籌碼同炸魚薯條既命運會否一樣？

頭場小注睇下阿妹放唔放到

今日獎b推介
獎星p 仼性買 都知道慢步人生
將男威仔q
彩星 重心

我次次都咁諗
次次都

頭場唔買東東係咪無錢收

霍清咁講我就有信心了

你對自己有無信心

家俊3win,勝利公爵，靚跑得，寶馬

睇落2200未必到

雷神今日應該又發癲

如果唔到，當我自己唔好彩啦

上次呢條track8win啊

轉返個靚灣先

頭場唔買東東係全日無錢收

佳龍狗比落仲有 中檔透出 已經贏緊幾個馬位 第二名 明月千里 第三名 美麗大師 喜蓮獎星影相爭包尾

包尾

我又做錯什麼

我田贏拉西姐 咁就包尾
獎星g1馬 唔稀罕g2

大外一氣

首映食梗？

到達集合點

好似少左人

g2意鬥紅衣醒神

三冠佳狗對6匹g1盟主

都冇人關注

獎星唔洗買 讓親磅都閪

東東今日有3win 我即刻幫佢含呀

停賽前cap水

幸運如2

你係邊啊煲仔

3個p 都冇

隻隻過1000分 下下讓到咩 你識唔識馬

上場讓咁多 非戰之罪 你諗下佢目標係咩 今日都係操狀態

隻馬無目標啦 已經步向滅亡

莫雷拉今日11w

最好

你主人 連winx都騎唔贏 想笑死人咩 吠吠吠

贏場海外g1就係目標

跟住瘋狂扑野

對唔住ching
冇話佢唔叻 佢係讓唔起 事實黎

頂分 要讓根本係87 隻隻過100

大摩 海外
新加坡都冇埋 點搞

貓b

上一場步仔無退岀都要讓磅 係28磅 點讓

真心吹奏隻馬無所謂 但唔好幫佢搵理由啦 上場係讓唔起 而且佢評到呢個分數 好難唔洗讓啦 平磅都未必夠佳龍狗跑啦

跑得G1都已經唔洗點讓啦
全部都勁，係有啲一定要做比佢你都無計

今日讓咁少 就睇下呢隻馬跑成點

諗起步仔跑1600直路

騎豬都好重要

貓巴

今日東東好多靚馬

鳥語花香

家俊今日生性呀

咁我想睇佳狗讓20磅俾巴雞喎

2場6智愛
其實A布馬(馬會叫自購新馬) 有咩特別？
呢類馬無係海外跑過，所以潛質特別高？

講真獎星上場點睇都唔似去馬

呢啲G2 大家都係散步 又唔係正賽 洗咩嘈
你係搏既咪唔洗跑G1班馬 不過驚佢地爆盡都比人行過

獎星今季都試左好多場閘 今場我覺得佢都似試閘多 都無必要出力
出左力下場邊有馬同我隻美麗大師跑

唯一一樣事實
喜蓮獎星係今季兩個G1 Winner 今季香港馬好多都係一個
實力真係不用太懷疑

你主人騎步仔都輸獎星 諗好定解釋未 1800馬贏1400

HI 咁多位

無咩心機刨今日啲馬 諗唔明咁多野

求重心

炸薯

有冇人同我一齊迷東

除咗莫蕾拉騎 隻隻馬都俾佢講到垃圾
拉西輸左就收曬皮 贏左就搶泥威
勝利馬迷 完

W?

算啦 唔洗嘈 季內兩個G1係事實

兩邊各有道理

今日我雷準備10win

我買1w3p

讓磅輸就係廢
103 同133跑
133贏唔到 =垃圾 落班啦

地b 跟

邊個話佢垃圾 淨係話佢讓唔到磅 你夾硬話唔去部署乜都好 總之佢讓親磅都係冇 邊有人話過隻馬唔叻 巴打起哂鋼咁做乜

咁呢隻佢隻愛狗

頭幾場都係睇定啲先
有偏差後面就易賭了

正賽見真章啦

我諗佢地仲有機會三四次G1正賽對碰

獎星季內贏邊個 佳狗季內贏邊d 自己諗

咁又無得咁比

佳狗仲廢過大師 唔信？ 冠軍一哩睇下囉

無講到收曬皮呀 我都好少會吹奏 我中意問鼎高峰上場第二都覺得隻馬盡左力 但唔會瘋狂吹奏

獎星季內贏邊個
50步笑百步

我成日吹奏我旺我師

原來今日同獎星岀賽 我有瘋狂吹奏啊？
Ching洗唔洗報dse考下中文

咁我唔岩
今場會試赤兔 佳龍狗點都拖 正賽再算 分分鐘兩隻一齊國際賽比外隊屌打

赤兔

佳狗呢一刻係四歲王係事實
獎星季內兩捷G1 又係事實

馬比馬比死馬 兩隻馬跑既組別都唔同

提親獎星 佢會好敏感下
不過我覺得 試閘都可以試得差
真係隻隻精英大師連嬴18場

縱橫大地 拖拖先

巴打可以開大隻眼睇
我今日吹奏係彩星 唔係獎星 多謝

根本有問題啦 愛馬都唔係咁啦 話我勝利馬迷 我見牙拉輸 我都會批評下 唔會一味吹奏 叫人去死呀 又話輸死你 記唔記得你上次獎星輸完 d人講幾句 就叫人輸死 on9

比赤兔個名吸引左
All in 左P

志不在此定唔想哂力贏真係唔知
淨係知大摩唔會出到連勝18場

第1場
3愛樂寶8靠眼光7指揮官6友情永在
第2場
1愛美麗8凱旋星光5超駿6智愛
第3場
7強中堅2皇帝誥令6津津樂道14掌握時機
第4場
9陽光大地1多紅利10珍珠旺7靚猴王
第5場
6勝利名星8開心有你7首映5乘勢好運
第6場
5得其康14塑料喜3綽綽有餘8奔馳寶馬
短途錦標
1幸運如意6飛來猛4紅衣醒神3有得威
主席錦標
6威爾頓1喜蓮獎星7佳龍駒3明月千里
第9場
4萬馬飛騰3美麗傳承4鷹雄10喜蓮巨星
第10場
5奮鬥雄心4綠勇士1龍船8一定賺

叫人唔好買 提左 自己輸左針曬 就怪馬 輸打贏要 吹脹

一人少句啦
因為大家出發點唔同左 好難比較

隻馬有無係手 自己知咪得

隻馬讓咁多 你又要買 輸左唔係話自己on9*

嗯 係話馬唔好都唔洗叫人輸死你啦 輸咩打贏要

低汁會員真係多

呢場應該博 睇片幾靚 但夠唔夠跑就真係靠估
可以咁講
100%赤兔對80%佳龍（留力）對60%獎星

快d買你拉西贏錢啦 追返輸d數未

其實我覺得買馬無得睇
成日爆冷

又嚟將男威爾頓冷Q啦

我對赤兔唔知點解好感不大
呢隻馬好似好難控制咁 又時無曬

獎星可以skip

其實想知場1600邊個贏好簡單
就係跑之前一晚偷聽大魔同fifi姐扑野就得

部

好似唔錯 其實今季都銳

偷聽都無用
琴日打左電話比美麗大師傾左陣 今場佢覺得自己唔錯 假如唔落雨

眼殘會員留意
獎b今日推介係彩星唔係獎星
廢事d人又屌錯馬屌錯會員坑9你地

有欄有命

攞左師做膽

子健精選： 鷹雄

靠眼光咩來頭

英雄

邊個低汁自己知啦 某d人黎左連登馬post 都吓走好多舊高登愛馬人士啦

呀頭話呢場hea 跑先帶去日本威威wo

針 子賤係咪同佢有仇

Why fly fried chips

咁要美麗傳承

跟

勝利公爵
可攻可守
金剛之星
雄心速龍
興利多
旺財生暉

呢幾隻冷門要拖了

Fifi:我要！我要呀！我要佳龍！呀～呀～

如果係咁既話，一陣就變左佳龍狗又多場

唔中意咪走囉

比愛狗個電話昆左

今日落唔落雨 陰陰地天咁
唔係哼哼聲既石地點跑

塑料喜真係黃金機會

隻馬跑得多啦
無乜貨淨啦下話
佢都幫我贏唔少

你收皮啦當你自己地方咩😂

咁叻仔 帶手足贏錢未

紅色同路

有隻馬係赤兔
你地講邊隻

傻系

呂布嗰隻

楊明綸就生日呀

法國生日既騎師好旺

上水有雨粉了

千里馬
一喱表示輕鬆

當家巴

今場關公騎好似

有無沙田手足報一報有無雨
有一滴水 佢都唔鍾意

有講中過 有比事前水 但唔會好似你咁小學雞

好叻啊

Hello
其實運財之星都好 對手差

成班騎師入直路就

送生日禮物

呂出得如意仔
成手馬都要睇實

唔好嘈啦
你地兩個都出料 又中過 而且唔係一日得一場 最少三四場
我記得的

的確係

弱智未訓醒

淨係叫春搶馬騎師 其他馬唔敢岀？

好心d學生哥仲未大透唔好學人玩馬啦 專心上下堂咪算 你睇講兩下著曬火啦

我啱啱放咗水

佢有出其他馬
仲要分頭唔錯

我份人不嬲幾公道下 雖然同佢有少少仇口

我唔係比雷拉d馬 睇番上星期日先啦

好啦 唔嘈啦睇頭場

賭又關學業 理解真係有問題

Jumped
你識唔識跑落雨地

你醒醒定定win埋呢場

你有你玩 我有我玩

獵狐者要

唔夾既 大家河水不犯井水最好

依個真

美麗傳承第三意願大熱門 有冇計得咁準

鷹雄當勝哥兒算啦，跑馬地銀瓶見

彩星上場

大摩3隻暗面計我秤高彩星

利申，利放要我承騎士，利追要彩星達羅素

無咩刨馬 今日試一試淨睇行圈 睇少少紙上賽績

第一場小注好啦，可能好多馬變身

留名學下野先 頭場憑感覺

商台app 係咪收左皮？

頭場炸薯-愛樂寶 鞍歌 友情永在 勝利公爵

好似ok

唔好亂咁屌馬 他照你狗也相同

河馬仔 點解咁似鄉土啲人

頭場唔買

但似 薯條 雷拉 楊明呢三隻

唔會掛

無要垃圾東

彩星

不 無上過鄉土

多謝支持我細佬

打和啦

賭馬同自己銀包鬥

上黎傾下馬for冇自己一個賭馬咁悶

我又入唔到投注站班阿伯堆 鬼叫我唔迷拉咩

係咁喺度播歌

Agger

係囉，聽唔到馬

ok
準備跟你學野

聽唔到好嬲

頭場睇爆冷

Jenny真係無撚用

點會 我跟你地學野就真 追咗幾個post了

佢部私家車喎

講真 鞍歌上次大熱 出閘慢左 之後無曬
今次咁冷

有呀， 講緊馬喎

係咁播歌，無馬聽

頭場雷狗有三甲我會服左佢

$17

隻馬好生下
行去閘口都咁辛苦

我聽到正常喎

今日繼續慢閘

隻馬試準左先出 但始終初出 所以少賭

5 7 11

3隻都跟進馬

識野

睇下馬 睇下場地先再算
今日無咩心機賭博

依， 而家係播歌喎

點都追多次架喇

唔預佢又唔係，其他5, 7上次熱死左，今次又可能返來

好怕柒東又柒

金禧足球 P

習慣就好

呢位巴打好博 隻馬冇段好睇

聽到佢宣報話咩唔比海外聽， 至歉

今日陽光大地重心 上場比人塞 但好有力

霍利時都買

威爾頓順順利利

“威爾頓”近態臻勇，今晚上陣可追捧。（甘威 攝）

用 HKJC TV APP 聽賽日收音機啦

我信

小注
更抵搏

霍利時（散倉）

又係雷神

指輝官

跳得
愛樂寶第4

無要5

友情永在操咁多都跑到咁

咁撚勁

東東good job

見唔到影

中番條位置q

甩哂後面

咁樣比人cup

跟都跟唔住步速

屌雷神好撚煩

靠眼光最尾幾步

雷閪騎騾都贏

1-8

4 個馬位 1000m

炸魚好彩頂到 先中頭場

投降吧 我沒有辦法

跑邊4隻出？

買左鞍歌win

炸魚

又破班際時間

史卓豐爭d復出即勝

拉馬師掛住7欖，冇心機跑馬

8 5 1 3

1.8俾狗賭呀

又真 見佢睇左兩日

靚跑得可以all in了

Lolita親操友情永在呃錢
落去譚仔食土匪佳日泄憤

8-5-1-3

下半場先發力

又一隻彪形猛漢

忠心好馬

屌比狗賭咩1.8買波好撚過啦

搞點有錢賭了

鞍歌好唔抵
痴線

鞍歌 唔買又中

有p當贏

雷神面青青咁

我都睇緊

單打獨鬥，_ _ _ _

豬。
今日賭完

咁快

而家商台app 又講翻馬喎 , 不過一講完賽果倍率又播歌

雷神不嬲當盤賭

點敢買

其實忠心對馬有咩影響

都話今日我雷大勝日

下場好多快馬啵

呢兩隻馬加埋唔駛100萬港紙

有冇人可以夾下佢頂下佢呀好煩

買炸魚p都有2倍

頂 冇拖到5號

輸質啦，隻靠眼光一撻著鞭都唔駛落，隻鞍歌打到就死

唔忠心既馬 情緒一唔得 點打都唔郁
忠心既馬 係咪都交左比你先 排除萬難

想博下金叻星

旺仔

聽 真. 收音機 啦

agger

我旺 肥左好多定唔知大隻左

琴日有課潘頓跳 仲要跳兩段好似未試過做咁快功夫

例子：

不解釋

又諗起金鏄

唔係香港 巴打有無link可以睇到馬？？

今日全日（玩到既話）都係平注，Qpq1拖5每注20
第一場8＞1 2 3 9 11 收61輸139

我會諗我啲低班愛狗

綠勇士

今日比牙拉摸

我超

愛美麗雷神得唔得呀

金豬 好忠心 又係次次都爆

呢隻同按得澄一樣呃左我幾次錢

utv app

馬會app, 登入之後有得睇

真係服左佢

次次追咁制 經常比佢呃錢

綠勇士返谷先

買左東東既巴打收錢未

機會黎啦飛雲寶

呢場好水，建議未食晏嘅手足食完野再玩都未遲

可能馬會投訴商台

愛美麗+幸運神威 正q位置q Gun?

我覺得概寶可以一戰

不了 智愛

而家又有得聽喎

唔識買 睇多場先

智愛飛數好軟弱

睇落好過2大熱門

呢場一係唔買
一係博冷

Gun

我東今日要羊騎朱王

機會黎喇 飛雲

呢場知道勝一陣又綠格

同意，唔買當睇場地

飛撚咗潘狗佢

凱旋星光

12 8 3 是但買一隻P
揀邊隻好

R2.1 3 4 6有冇機?

3

隨時候命如果唔係柒晉騎我會拖埋

智愛三甲不入

運財之星p

兩隻冷門心水
一個係on9練馬師
一個係on9騎師
點揀

唔該晒

點解可攻可守冷到111倍
其實幾場都輸唔遠

正所謂下場買韋達呀ching

因為隻馬已經無晒

落飛啦ching

88

買少少披試下

連登大戶出手

10000*88= 880000

揸隻3完全搵唔到腳

Gun $10

師兄贏多d

皇天擊殺啦

10

第二場1＞3 6 7 9 10

十三同吳長進
唯有揀前者

金叻星 P

屌你又比人打劫

Same road

慷慨寶P

要左達少

智愛

中晒

又係雷神，點玩

1 7 10 8

呀妹

霍利時散倉啦on9
利前留乜野後呀

買p冇買w

運財好ball
有第二

屌點會又莫雷拉

潘狗正垃圾

屌阿妹又m到

條q又係豐加雷

又8win

潘頓去左邊呀

屌你

皇天擊殺咁樣第2

屌你老母又拖漏史卓豐

莎拉： 莫雷拉玩晒啦

潘狗次次做膽都仆街

買咗東東贏

次次3.幾倍w阿拉又走出黎

莫史 連贏過關

仲有垃圾東...

潘頓又做乜春

名次都一樣

屌唔撚賭，户口冇錢

你點知

支出：400
收入：1012

後上 追唔到咁 大師點算

凱旋星光今場又近番
霍利時我屌你老母

報左驚

佢地2串1定2串3

睇黎今日要買
拉
豐
東

知道勝放唔出

潘

唔係講笑，牙東岩岩啲last唔錯

搵人開post ok?

隻馬明明跟前又留後

想點

N疊轉彎

出左都比人打劫

OK
啲大佬ORDER 加陣搞

樓主開post牙

又成班做馬比雷神蠃

依場追咩？放頭會比狗屌？情願四疊

我開啦

做細既咪要開POST

2場跑咩 thanks

班啡燈黨好準
馬有但韋達騎到成pat屎咁
好似柒東咁既應該贏左

下次知佢地過關 早啲講嘛

第3場唔似雷神了
冇飛

友營采飛數比頭先同馬房既智愛硬淨好多
蘇保羅去呢隻？

Campo跟我既 挑

皇帝誥令越長越有

下三個賽日 霍清開

我不在港

屌喇星skip 一場
下場柯煙king kong

我居然用2百買隻隨時候命

仆街我真係吳長進

講出心聲

我可以開 我開 ？

卡洛c狂屌隻智愛讓位比雷神

霍清開下個賽日先啦 搶左佢個post2

你地再夾

老老實實 雷神成日都好輕鬆泊車

等落班啦

rugby過football

唔好1001

唉好無奈成班集體做馬比佢蠃

到時睇邊個記得邊個開

推爆呢個先

野孩子 梁家俊記一世啦 咁樣讓比牙拉

雷閪又黎

ok 有得威今日嬴

柏寶

呢場唔信又雷神